點解支付寶用唔到銀聯？

申請左張銀聯卡諗住駁支付寶用，點知淨係收visa master

做咩用支那寶呢

因為佢都唔信銀聯

因為支付寶hk 係誠哥營運的, 唔係100%支拿野

誠哥夠有些少喺大陸嘅生意剩。未必會即刻共你嘅產，但係都無謂咪畀錢支那堡啦。